dell sales 入

睇掂十三吋外星人touch mon oled果款
有冇巴打用緊俾啲意見
謝賜教

自己用緊15 r3版, 瀨哂野, 瘋狂藍mon
dell前前後後同我換左底板,ssd, hdd 先搞返點
祝你好運

去阿媽信買平